# Ledglow Website1
Šī izveidotā mājaslapa jeb e-veikals ''LedGLOW'', tika izveidots studiju kursa ''Transporta reālaika elektroniskais bizness'' ietvaros. Centos veidot to pēc dotajām prasībām,
bet pats apzinos, ka nekas super ''kruts'' man nav, tomēr uzskatu ka darbs ir izdarīts. Mājaslapu jau izveidoju kādu laiku atpakaļ taču visu laiku atliki tās atrādīšanu Jums, jo
ik pa laikam pievienoju tai kaut ko klāt. 
Core: PHP
Frontend: CSS un HTML
Database:SQL
Savā E-veikalā izvietoju 10 preces no Aliexpress. Izvēlējos ''pārdot'' auto LED aksesuārus, jo pašam ir automašīna un interesē auto tunings un rezerves daļas. 

